
\begin{table}[h!]
  \centering
  \def\arraystretch{1.5}

\scalebox{0.95}{\begin{tabular}{|l|l|c|c|c|} 

\hline
\textbf{\small Factor} & \textbf{ \small Descripción}                                      & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{ \small Peso}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{\small Valor Asignado}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{\small Impacto}}  \\ 
\hline
\small E1     &  \small Familiaridad con el modelo de proyecto utilizado & \small 1                         & \small 4                                   & \small 4                             \\ 
\hline
\small E2     & \small Experiencia en la aplicación                     & \small 0,5                       & \small 2                                   & \small 1                             \\ 
\hline
\small E3     & \small Experiencia en programación orientada a objetos  & \small 1                         & \small 5                                   & \small 5                             \\ 
\hline
\small E4     & \small Capacidad del analista líder                     & \small 0,5                       & \small 4                                   & \small 2                             \\ 
\hline
\small E5     & \small Motivación                                       & \small 1                         & \small 5                                   & \small 5                             \\ 
\hline
\small E6     & \small Estabilidad de los requisitos                    & \small 2                         & \small \small 5                                   & \small 10                            \\ 
\hline
\small E7     & \small Personal a tiempo parcial                        & \small -1                        & \small 4                                   & \small -4                            \\ 
\hline
\small E8     & \small Dificultad del lenguaje de programación          & \small 2                         & \small 4                                   & \small 8                             \\ 
\hline
\multicolumn{4}{|r|}{\textbf{ \small Total}}                                                                                                 & \small 31                            \\
\hline
\end{tabular}}
\caption{Factores ambientales}
\label{Tabla.Ambientales}
\end{table}